請問6帽王何家成(狗隻#31841)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

老鳳好波

罪證
終於輪到19才子出聲

對抗爭同路人幸災樂禍

高登音樂台封撚左?

對抗爭同路人幸災樂禍

暴動案被告留學澳洲表明不返港 法庭充公其母10萬元擔保金

對抗爭同路人幸災樂禍

【推到完場】機場特警 2

CCTVB 擁躉

曾出言抹黑《蘋果日報》 (請其他人幫手補上罪證)

鳴謝power_off手足

秀茂坪紀律部隊宿舍女子墮樓亡

嗰個post嘅OP言論唔似搞分化
似係警誡部份一碌鳩打一船人嘅連登仔

佢本身都俾人追擊

多謝舉報
下次盡量集中去呢度舉報

請大量舉報冇開post奶共五毛狗嘅回覆

再加一個罪證
男朋友自殺死咗

對失去男朋友嘅絲打冷嘲熱諷

因為我都見到你追擊佢

Block 咗好耐啦

你覆錯咗
wishmaster (狗隻#63400) 本身就喺追擊list

好嘅 btw 支持你繼續追擊五毛賤畜

老鳳真心勁
一個人追擊咁多五毛

老帽唔處理？

暫時五毛最難搞係沙皮狗
極度無恥，又多分身
之前佢用分身引人相信佢，加入佢分化團隊集中攻擊老鳳
不過老鳳已經分化咗佢嘅團隊，而家得返佢一隻狗孤伶伶

鳳哥做分化撚？